紅綠燈機制可加可減

發夢夢到頭先有兩位ching 搞紅綠燈 🚦 除左枝橙既電線要剪 佢話要搵附近搵呢種control箱 要打開 關左有一排電制後 可以鬆開上層電路版螺絲（有棧綠色嘅燈會滅）就可以 挑爛佢小小 有之後可剪斷部份電線即成大家切勿以身試法啊！！

推到大家被動罷工

千祈唔好區區都剪交通燈線呀
好大穫架😭
分分鐘成個星期都番唔到工架😭😭